MC JIN 第4集預告

MC hot dog 嫌佢英文太多，係咪埋下淘汰佢既伏線？

其實都知道佢遲早會走，但可唔可以好好睇睇咁走，例如佢自動退賽比機會後輩，而唔係比班評判叮走佢

屌果四條碌撚有咩資格咁樣批評人啊 即場freestyle都唔敢喇

認真個4條友加埋都應該比佢撚死

收皮啦，小學生話人博士唔夠好？

叫中國有嘻哈，唔係叫中文有嘻哈，大家都係黃皮膚人，唔明mc jin用英文有咩問題

好開心見到mc jin係上面有人氣，我地香港唔珍惜你無資格擁有你

因為佢地聽唔明Mc Jin rap緊乜

MC HOT DOG

其實都預佢會比人foul
反正個節目都係用佢黎make noise

不過睇佢預告好似唔係 battle 形式
成件事好撚膠

HipHop唔可以用英文咁不如彈古箏淨係準彈莫扎特啦

好似各有各唱咁，我以為係好似mc jin同黑人battle個類

係預左佢會比人foul，但希望個落台階好好睇睇

如果係預先比段音樂你
大家返屋企一人作一段黎互相攻擊
仲點叫battle

battle 好睇既地方係點樣用押韻+即興歌詞+音樂節奏黎互相攻擊
一早寫定點考到技術同能力

無錯，應該係即場比段音樂你，你freestyle再互相battle攻擊。不過唔怪得佢地，始終入面可能得幾個做得到，當然mc jin會最好

如果有興趣可以睇下小青龍同pg one個d underground battle
其實都有實力, 不過上完個節目膠撚哂

你有free style 嗎？

有睇，特別中意個幾個就專登上youtube search下佢地有無咩睇，bridge首老大好洗腦

其實佢本身做評判都可以，不過會浪費左，做選手屌打人先係最好睇

慘到而家比班友串會太多英文

佢段羽毛球 superstar 秘密，真係loop左好多次

因為一集太貴啦，叫佢幫手起左個頭就夠了

這是真實

雖然未睇，但到今時今日先話mcjin英文多

而我不知道MC hotdog是誰

翻歸食熱狗啦

屌 個MC hotdog個組聽唔明就唔好咁多嗲啦
之前仲俾扭屎忽條女過

潘師仲用埋免死金牌，點知下一round

帥*

唔撚係battle來嘅，好似係两條友一齊作首歌咁哦

仲話咩 1vs1 battle

臺上d評審冇一個有資格

應該得潘+乜撚凡識聽雞腸

人地屌打黑鬼 你地四個仲飲緊奶咋
你番屋企啦

另外2條友識扮打beat

Gai 果段天乾物燥好洗腦
利申 jin d rap loop 左好多次

個兩條友 扮哂有料咁去judge jin
除左太多英文就搵唔到point講
屌你老母廣東話唔撚係中文黎?

佢得前四句係freestyle
不過係幾洗

真係可以即興battle既rapper數埋唔知有冇10個
除左battle mc出身個啲
其它應該口窒窒

佢黎freestyle我應該loop左40次到

帶頂帽帶副黑超，搖下搖下，我都識

小青龍 pg one 應該幾好

台灣人英文

好明顯係條片係剪到咁，吸引觀眾

佢兩個俾扭屎忽條女過個陣講
漂亮的女生咁rap好有驚喜 好反轉
係佢身上見到偶像既潛質
屌你老母 你聾撚左定盲撚左啊

潘帥仲串佢地 你們是不是墨鏡...

兩啊大陸仔

咪就係 mc jin 仲要用三種語言

可能好似上面有位師兄咁講，專登剪到咁引人注意，同埋以mcjin性格唔似會咁既手勢走人

不該英文那麼多

D評判唔識英文 根本聽唔明佢唱咩

攻擊人個d唔係叫diss
利伸 唔太識

識打beat就得架啦

反而覺得可能foul佢，之後博啲觀眾買水等佢復活

復活都無用，冠軍一定唔會係佢，如果冠軍係佢就無哂爭議性，因為根本無人夠佢黎。如果節目做得好就應該繼續撚佢，當佢神咁拜，最後mc jin就話目的做到，就係想更多人認識中國hiphop，再比後輩發揮，自動退賽

Mc Jin 上去撚狗咁撚班人

聽清楚這是我最後2個bar

垃圾，人地rap緊個時你仲食緊奶咋

Hiphopman人氣高到仆街

Foul左都照復活

呢啲先係真正Freestyle 學下野啦Mc Jin

Freestyle battle邊個夠jin打

想睇佢同mc hotdog battle

cls

𠵱家出咗個噉嘅預告MC Jin得票應該會再多好多

節目效果黎姐

個小鬼都咁多票，會唔會復活

mc jin會唔會爆seed屌佢地 我屌9黑人個陣你地連講野都未識啊

又講英文又講廣東話
班玻璃心

80幾萬原來咁撚多人睇

屌 潘瑋珀係評判入面最撚廢

佢講天乾物燥係60秒喎 唔係freestyle果度

成億人睇 點止80幾萬

冇睇足全集淨係睇左jin個d，想問個榜有咩用？

我覺得小鬼復硬，又有人氣，二黎您見佢個節目成日不斷插佢rap個集有啲咩重點爆點既歌，分分鐘保送佢入黎。您諗下，又唔洗freestyle 又唔洗1v1，搞一搞個復活，頂盡一場復活賽

根本班評判級數未夠，除左呢類表面野外，挑唔到MC Jin的毛病。

期待睇mc jin即場rap段黎串班評判

mc jin 好撚nice

廣東話唔係中文？

佢段freestyle係咪都係背歌，除左頭幾句，freestyle真係mc jin明顯得黎仲要工整，最尾2句擺到明係話比佢地聽咩叫有料

我屌柒啲nigga嗰陣你哋喺邊度呀？
喺你呀媽個肚度隻腳踢下踢下
你哋班人渣竟然話我差
Take your sorry butt home即係你返屋企啦

可能因為rap既比賽形式有限，
到最後8強先會用freestyle battle黎分勝負

又可能怕班冇料既唔識freestyle，沖出嚟7

呢啲緊係睇MC Jin，比啲評判串，之後爆seed屌柒佢地啦
包佢爆紅

到時要佢地 freestyle battle，真係隨時 yo yo check it check it yo yo ~

唔知pgone同小青龍會唔會真正freestyle battle，應該係另一個熱點

吳亦凡先係

互yo yo check it check it 之後交咪
完

如果一定要計 吳亦凡應該係最有料，講既野比較有紋有路，freestyle出題又明顯想考佢地臨時，張震惡仲要扮幫觀眾問係咪用左layback

跟住mc hotdog就讚佢地個flow幾好，punchline唔錯

張震嶽再答 是不是有點不穩

我覺得你整首歌都慢了一拍

wu freestyle真心有料 之前誤解左佢

佢係咪真係有料唔肯定，但4個入面佢算最有料

你會freestyle嗎

好想睇mc jin叫佢地上台隻抽
垃圾們有種上來battle
肯定全部9都縮埋
包佢爆紅

乜柒凡憑咩做評判？

d裁判全部垃圾

個撚個撚Jin 黎比，係人都做唔到評判啦

最後兩句將三個題目都講晒

算啦 呢d節見都係造出黎姐
一早同mc jin夾定出幾多集 是但比d原因佢走

聽清楚這是我最後2個bar
我是一個很喜歡打羽毛球的superstar

係，希望立青收貴小小

有參賽者講左d劇情點走，因為一早拍好晒

我諗佢自己都唔想留係大陸咁耐，快快手完左佢返美國好過

大陸呢D節目,
MC jin肯定係請返黎,
分分鐘勁個D大陸rapper都一樣,
呢幾年D歌唱節目, 成日見到同一班素人參賽

好似已經返左去

有冇人覺得中間插廣告果到小鬼rap得幾好聽

快到咁

佢應該貴過另外3個評判，最貴應該係吳生

Mc熱狗除左首我愛台妹仲有乜

仲要首我愛台妹都係垃圾歌

佢根本屌打埋班評判啦
睇大陸節目真係咪洗咁認真

之前都有個參賽者用英文，俾張震岳同佢個fd話呢度係中國

同埋佢人氣咁高 一定復活

睇youtube 班鬼佬都仲好欣賞Jin

希望佢返美國可以紅返起

因為個個人好似真係一句中文都講唔到，但我覺得完全英文都無問題，rapper呢個字已經係英文

差不多先生
幾正

大家可以聽下mc hotdog既freestyle

英文太多
咁都係問題?

因為無其他野挑剔佢

吳宗憲同佢差唔多

呢個擺明請返黎做戰靶引話題

茶米呢？

宜家有啲觀眾覺得佢啲票係假
雖然佢fail個陣 好好心態
但又唱廣告歌又不合理咁高票
話係節目組已經簽左佢要棒佢

下

佢真係麻麻喎...

咁節目組都好難做
唔識聽英文咁點rape點beattles
留mcjin拍唔到落去嘛

笑到差啲碌地

mcjin重覆左好多次我係hiphopman/我是嘻哈俠，
初賽兩次，70強兩次，freestyle1次
都唔係話咁無懈可擊

遲會唔會D變成用廣東話都唔得
因為佢地覺得廣東話唔係中文（？）
我屌你老母啊

gai pg one tt 都好正

MC Jin rap果陣班評審仲食緊屎咋

小鐘仲正過佢

仲有jong j 幾型

想睇立青哥喺台上問返佢哋 你們有Freestyle嗎?

whassup fellas

講真除咗VAVA其他女rapper真係9588 是旦扭個屎忽賣個肉就俾佢過關 而反而有實力不被欣賞就俾人踢走 到底佢哋評分標準係以水平定以男人𥄫女嘅水平 加上徐真真同lmp小鬼 點都一定係小鬼好啲先囉 又係一個靠友情

扭屎忽靠樣

請到mc jin搞起個頭呢下都幾醒

mcjin出咗局?

唔好好似好似啦上面班友，有冇source㗎

如果mc Jin 出局可以唔撚洗睇

Mc jin點比人叮走 有無人講多d

估唔到咁大反應

未出，但遲早會出

未比人叮，但似係埋緊伏筆話佢中文唔好叮佢走

有無人想我劇透

上大6網做左小小research 應幾真

？？？

好撚樣衰窩

無計啦師兄，無女揀牙，黑妞你岩唔岩？

當我冇講過 睇咗60秒嗰集 個熱狗同張震岳

咪正係打beat同掃下頭，再問下係咪用左layback

係啦係啦知啦知啦 呢幾日不停重複睇到呢句，mc jin到而家為止短短2個月都無就賺到之前tvb幾年都無既人氣夠哂唔，佢拎冠軍咁個節目宣稱本土raper既意義去左邊？節目黎姐大家都明

屌 我知道佢得19歲個陣真係呆左

首先佢一定唔會係冠軍，太無意思。另外只係鄧佢開心可以有人欣賞佢唔洗屈就係tvb，但好矛盾地見到佢比評判judge佢又好唔抵

開發

我都咁諗
不過佢無論係班rapper定觀眾心目中已經係冠軍啦
都上哂神台
我諗jin都唔介意拎唔拎到第一
反而節目頒返俾個 有心又有實力既本土rapper
都可以鼓勵到hip hop文化

exactly，只不過見到佢比mc hotdog串下佢，就有小小唔服

中國有嘻哈 Battle是咪唔俾粗口 我諗fuck 都唔得

Close up 影住啲選手時，要blur左佢地啲紋身

用哂3個真係好型

Freestyle Cypher個part剪走左個藍色練習生定唔知偶像派個part
但foul又冇佢份

如果真係抄足正版smtm既話
呢rd佢地係同一首beat兩份rap
之後啲制作人就決定邊個嬴
foul淨20個就到制作人表演
rapper睇完就決定想入邊隊
再睇個制作人揀唔揀佢入隊
1隊4個人之後再一齊rap首制作人整既beat
再foul走1個就開始3隊制作人
整唔同既beat俾唔同既隊員rap
可以搵制作人/歌手黎ft.
等現場觀眾投票邊個嬴
一路loop到得返最後1個就嬴

所以正路之後都無freestyle睇
但smtm4同5就有多左diss戰

其實如果JIN夠彊玩野 叫隻狗上黎同佢挑
雖然唔係跟劇本 但以制作人角度睇一定唔會刪
因為夠震撼 一定好好收視 到時就好睇

頭先又睇左第二個預告
次次出左製作人俾劣評既畫面之後
就出jin battle既畫面
唔知係剪接定點

制作人姐係類似監制，潘偉柏Hot dog同張震嶽唔夠mc jinbattle但做制作人係呢行既經驗一定夠料啦，

link?

剪出黎，除左用英文，mc jin仲有咩可以比佢地彈

有冇人有完整版，而家d 粗口比人cut晒好難睇

因為佢rap廣東話

佢rap廣東話比起abc個時好聽

仲有呢條

邊到有

一早po左啦師兄

想問大家
黃志明首「漂向北方」同「好想你2.0」
算唔算rap歌？

其實都係吸收視技倆

我覺得算，因為佢的確有rap

先負評，再cut落mc jin到

根本就on99
佢地自己都係到講英文 開始就都let's get it
張生又扮曬幫觀眾問係咪layback
屌呢啲時候你唔講翻中文？
根本rap呢啲就係黑人文化黎 又唔俾人用英文rap
成個節目都on9

大陸節目一早有晒劇本啦

exactly

原來冠軍被我內定

今日...我地好齊人

有人話網上有完整freestyle聲音版
話mcjin中段普通話好尷尬

會咩？我覺得算係咁，你試下叫班rapper 唱埋英文同廣東話

吓，佢rap到咁算係咁嫁啦
你地連講英文都唔正

由其係rap廣東話，幾難rap

係，廣東話真係好難rap得好聽，佢英文就唔識講，廣東話同普通話算係咁，仲要係同一隻歌入面既freestyle用哂3種語言wo

廣東話難在難在本身已經啲字有音律

附上pg one 同小青龍既freestyle battle

小青龍好似明顯勁d

好撚on9喎

外國佬成日都話廣東話最難學

大陸係咁架啦！

期待佢地表演

其實係咪冇人睇過show me the money? 本來個節目就唔係淨係得freestyle
制作人其實唔係單係評審 去到後面係要作曲俾佢地rap 可以講後面基本上係冇freestyle咁濟 所以並唔係話你freestyle勁就大哂

等睇MC Jin 大師兄上身：我係在座咁多位，全部都係垃圾…

有睇，所以估計係mc jin適應唔到制作人既詞而比人foul走

網上流傳mc jin9進6比人foul 但實質上唔係（個制作人講）
第二mcjin唔係比人淘汰離開

自己退賽？

吳亦凡果兩首歌咪又係全英
JUICE 同 JULY
咁佢駛唔駛中文表演番次先

都幾無聊d內容
好空洞既小學雞對罵

mcjin : 下場我就全中文，邊個想過關就揀我

中文freestyle算係咁

如果請人嚟又foul人真係
可能mc jin會話自己普通話唔得 成日用英文廣東話嚟屌打人都唔好意思
所以自己退賽

希望係佢自己退

知唔知邊度有，想聽

完整版無，節目播出黎既youtube都有

佢段freestyle唔係即慶嫁 俾人篤串左喇 頭四句先係 到後尾就全部佢啲歌

Freestyle 有講 我聽左幾十次

其實Gai果段邊忽rap..........

應該叫嘻哈有中國先啱

話吳亦凡廢個d有無認真睇個節目 四個評判佢比既評語最有紋有路 起碼睇到佢識hiphop 其他3個

懷疑張震嶽係咪因為熱狗先有得上呢個節目
熱狗本身都叫rapper呀 雖然評語交行貨
張震嶽大部分時間都係唱歌
無啦啦問個參賽者係咪唱lay back 好似話俾人聼我識聼ga
潘瑋柏講d嘢又係附和其他人
比起其他三個人 吳亦凡講得算係咁
觀衆可能唔鍾意佢成日第一個撳fail掣又無咩表情
如果有下屆 希望參賽者可以同評審battle

屌你老母得罪講句 咁多個導師得熱狗叫真正hip hot歌手
潘偉柏都係hiphot導師真係

睇youtube 唔係話mingjai去美國揾mc jin咩
我仲以為個節目拍左好耐,
睇返你地d討論好似個個禮拜都拍緊咁既

中國有維他命水

算啦，中國抄既節目柒下柒下咁
無mc jin咪唔睇
不過都令好多人欣賞佢

大陸d人話佢cut左一大段國語rap

講真，吹到佢咁勁又唔可以俾佢入到最後
又想有靚落台階，應該係自己退賽
幫呢個節目炒熱哂功成身退
中國所有野都是假，不必認真

邊首歌

吳亦煩vs jin收視最高

知唔知4條友入面得吳亦凡係聽得明晒mc jin d rap，因為廣東話係吳亦凡母語同佢加拿大長大識聽英文，同埋下面有comment話吳亦凡細個就好鍾意hip hop, 加上睇tvb大既關係，所以應該節目前就識mc jin，你地可以睇到佢每次jin rap完都大贊同會笑

相反其他三隻台狗on99，有兩隻直程唔撚識hip hop，一隻就死淫撚，姓張個個真係出撚晒名精上腦，潘傻閪睇得出佢真係唔識mc jin，仲以為人地係Edison，3條撚樣都上黎玩咁

反而吳亦凡睇落識d野，音樂上都唔差，叫人free style個陣自已心都有beat，同埋音感都唔錯，反而其他三個都求撚其

第二集有條肥閪rap撚錯左，停左，只有吳亦凡留pass，因為佢覺得肥撚rap得好，係人才，唔忍心

睇完依出野真係對條撚樣改觀，以前覺得佢係傻閪mk，含韓狗撚，但而家覺得佢其實都唔只係花瓶，都算有小小實力，始終韓國對外國人更嚴，佢都入撚到大團出道

btw 睇完幾集狂聽mc jin d battle，好撚正，仲有吳亦凡首july都唔錯

其實睇得出得吳亦凡同mc hot dog真係識佢，其他兩個面無表情，吳亦凡第一集第一次笑就係聽到mc jin rap，之後仲話mc jin可以取代佢做製作人，mc hot dog仲話mc jin係教父級，相反姓張個條死狗撚真係淫閪相屌你老母臭閪得屌閪兩個字係個淫狗腦入面，睇個撚款都知佢成撚日屌model叫雞，姓潘個個又係成碌柒咁零貢獻

richard poon黎呃下飯食又買多隻richard mille垃圾

其實節目有講
潘同jin識左好耐

潘傻閪
張淫撚

張震嶽收撚皮啦，lay back個term肯撚定係hot dog醒佢嫁啦，仲講咩lay back一點，一乜撚野點啊，lay back就lay back啦傻閪以為有幾撚勁，潘瑋柏聽完都呆撚左，唔明佢講乜鳩，人地吳亦凡聽到起碼即刻補充係咩意思，識得講係把聲個比snare慢d，起碼識d野

我有咁諗過，但佢地話係Edison個陣潘個反應太撚真，好似覺得唔通真係Edison咁，顯得佢好撚無知，同埋出題又係，除左吳亦凡，其他兩個出題都反晒水，選手個個都準備好晒，但吳亦凡知佢地可能會背，所以出羽毛球，之後真係個個都收撚晒皮

同埋應該得吳亦凡聽得明晒jin d rap

小青龍被out了

成個節目參賽者都唔夠韓國個個高

一睇MC Jin既反應就知 你條撚屌返台灣食熱狗啦
老實講 唔中意既就battle

第4仔幾時播？

佢地根本就唔夠膽叮走mc jin
雖然mc jin真係好小普通話 但佢地邊個夠班叮走佢 仲有3集入面 對佢既評價係只有讚冇彈 根本冇位比人入到咁制 除左講話普通話小 就冇位入到佢

呢個節目本身既定位就係推廣華人hiphop文化
請到mcjin黎已經成功左
而家咪炒到熱一熱
其他一切都係預計之內既gimmick

好開心見到啲參賽者見到hiphop man既果種喜悅
發自內心崇拜佢 好似見到偶像咁
好過留係香港tvb做二打六
其實mcjin係香港出歌 用英文實係樂壇橫行
佢做乜要出abc 廣東話咁難rap得好聽
佢以前上大陸要孖住陳奐仁做翻譯
而家專登學國語呢黎呢個show
呢種肯不停試新野既特質先最值得我地學
以前9下9下唔識欣賞
諗返起今時今日我仲記得
過去既事就係過左去既事
賦予澀字更深層意義lol

我覺得普通，這個不行

熱狗唔識英文？

被淘汰只因太強

好鍾意mc jin嘅freestyle！ 佢第三集rap秘密個到忍唔住忍左幾次 係最貼題 同埋幾好笑 遠毛球...

我都覺得佢會比人嫌英文多同埋普通話差 無啦 呢啲節目應該唔會比冠軍佢 實係大陸人拎

一口集睇曬三集 忍唔住聽返mc Jin 之前啲廣東歌

Btw 同意angel巴打
我都覺得吳亦凡嘅評語最有意思
其他就唔評論了
利申 鍾意潘瑋柏好多年了.. 未睇節目之前唔知邊個吳亦凡

Lm

老老實實，好佩服mc jin既態度。
唔係馬後砲，我無乜聽hiphop，只有係佢回流前從youtube睇過佢既片段，知佢好把炮。

到佢返港發展，由佢abc係我係我同係大台做2打6,仲有同陳奐仁拍住岀碟。每個都係新嘗試唔係食老本，而且俾人感覺虛心同全情投入。到依家上大陸節目，每次都係放低身段。

其實有三組制作人，熱狗諥佢多英文，另外兩個未講，吳亦凡應該撐Jin 差左潘瑋柏點睇姐我覺得，而最介意人用英文係得熱狗佢地姐，我覺得jin留得低仲會入三甲

用語言黎評音樂真係好撚柒 音樂無國界呀屌你老母

由佢ABC聽到而家 好想佢返黎但冇可能

放隻我心目中既神曲

國語 rap 最神既一隻

M80
佢其他歌都好聽
可惜英年早逝

最尾條女屌鳩hot dog同張唔識聽英文？

真係好撚神。聽完都代入左咁，而且個旋律不斷係腦海入面。

其實分好隊之後應該都係抄smtm開放現場觀眾投票
太多英文其實真係輸好多
班觀眾撚識咩
smtm5 flowsik咁撚勁咪又係收左皮
音樂係無國界
但係個節目係發掘中文rapper呀嘛
班主持夠唔夠班就另一回事啦

佢的確係最有料

所以mc jin既freestyle好屈

咁樣無人會咁做評判，除非你有freestyle

最開心係見到咁多份欣賞佢

最好係咁，千奇唔好比人foul

佢留個肥仔，真係幾好

如果無人提佢，佢可能會judge mcjin錯左beat

出羽毛球 個撚個林丹

通常星期日，youtube同app都有

睇過段片TT 話係因為mc jin佢先開始rap 佢話jin係影響左一代人，已經唔係實力既問題

個節目都睇得出d參賽者 jin一出場都會好好反應 jin應該係幾有地位既

不過講開jin 好似永遠都搵唔到屬於自己既地方，雖然有實力 美國紅唔起因為膚色啦，香港就文化沙漠 所以都想佢大陸紅到

有興趣可以睇下呢段片，係jin 響美國上個叫sway既節目，可以睇下jin d 痴撚線 freestyle

睇得出吳亦凡係真心欣賞mc jin (唔理佢有無扮野)，由jin第一集出場，到佢60秒同埋freestyle，每一次既出場都見到吳生係抱住欣賞既態度，或多或少係佢都係外國生活過，由奇係jin freestyle最尾串埋左3個主題，再影住吳生個樣，睇得出佢係覺得jin真係好有料

係，補條link，4:06開始 選手對佢既致敬

無計，夾係中間，你去到外國人地當你係中國人，你返到黎人地又當你係鬼仔，就算佢幾努力都好，都係入唔到圈子，所以好多野都係整定，btw知唔知mc jin係著草返香港

其實潘生都ok既，始終佢只係唔識hip hop，但條淫棍真係乜撚都無，又要扮

我只有一個疑問，你是不是用了layback?

點解咁想佢紅，係美國比人歧視佢膚色，番黎香港比tvb當佢2打6，而家係大陸可以算係熱門人物，呢樣就係人地勁既地方。人地有心棒你，幾個星期甚至幾日就已經可以令你知名度大過你以前累積落黎，我地唔識珍惜既人材，希望佢係上面搵到盤滿缽滿

啲觀眾仲叫佢上爸爸去哪兒
想繼續睇到佢

其實我諗有叫佢做評判既
但佢唔肯 之後再問佢客串o唔ok
之後就出幾集咁樣
唔係邊有可能請條友返來撚你d人

點知而家人氣高到咁

yo whassup fellas

問多次
Gai 果啲真係hiphop/rap? 點聽都係pop wor

唔識分，但吳亦凡講過，話gai唱60秒個時既特點係重音同黑人音樂一樣係2同4，而白人/亞洲音樂係1同3，我唔太識但我估佢都算係hiphop，如果唔算，班underground無理由唔插佢

提議多啲中文, 觀眾易聽啲,
唔駛下下睇字幕, 增加觀賞性,
上面啲柒頭就即刻黎料,
又黑人文化, 又未出世, 又乜乜乜...
都唔知邊個先係玻璃心...

好難講 你都知熱狗個組幾撚戆鳩
冇料扮四條 俾啲垃圾過
宜家啲人話扭屎忽條女既rap係assrap
個個屌柒個兩條友精蟲上腦

依個真心，但佢d普通話好撚唔得，如果好d可能會紅到

熱狗果2條粉腸諗都唔諗就叮走失手肥仔
老實講 肥仔真係rap得幾正
加埋節目唔係叫你做評判
係製作人 唔係應該揾最有potential 果個咩

又唔可以話玻璃心既，相信大部分都係鄧立青唔抵，雖然係節目效果，但或多或少我地都會偏向支持jin

吳亦凡好野，我本身都唔知分別，如果咁講白人同asian都係正常bass個下係重音，但黑人就snare係重音

再加上如果有睇開mcjin前排上大陸節目係真係完全唔識普通話，大部分要人翻譯，呢幾集明顯睇到佢有努力過，仲要比人judge佢只係覺得唔抵 同埋大部份網民都覺得張生同熱狗既評核唔好，所以先抽插佢幾下姐

我點睇潘瑋珀同熱狗都係假膠啦
明知唔開得名 就講過另一個香港ABC
講完兩個一齊笑已經肯定佢地知係JIN 兼係度鳩UP

完全睇唔出佢地真心覺得係EDC

早就上神枱，啲人當佢做乜都唔會錯

星期六播 星期六夜晚11點左右YOUTUBE已經有

平時見吳生聽一陣就叮走人，佢等咁奈都唔foul肥仔證明佢知道肥仔唔差，而的確去到freestyle肥仔都晉級，你睇下個2條友留落黎個件扭屎忽同埋潘帥用免死金牌留低個件，下一round就番屋企

set好晒 佢做制作人根本唔夠NOISE 因為太理所當然

佢解釋埋白人音樂 13 黑人 24 ， 我覺得算係咁，起碼令到唔識野既我地都清楚下

明顯係特登

其實都岩，你搵佢做製作人好多人都唔識佢，你搵佢做參賽者，仲要班製作人咁by佢當佢神咁拜，仲要其中一個吳亦凡係上面咁紅都by佢，已經吸引到好多人睇，至少我地而家係到討論緊既巴打都係因為jin而睇

想睇評判同班underground battle
成班評判肯定柒咕碌咁

今日先星期三，幾時先等到下一集睇下究竟發生咩事

潘花絮有段rap我聽完都以為佢招魂咁 廢撚到

同埋純粹我個人覺得，佢聰明在搵jin黎谷左一下個節目效果，就算最後foul左mc jin，因為呢個節目好多人留意jin，但變相都有好多人都開始留意埋pg one牙小青龍牙gai牙等等等，所以最尾無左jin都一樣會咁多人睇埋佢，話就話罷睇，但最尾咪又係會睇下班underground點樣鬥埋佢

freestyle幾時有講我係HIPHOPMAN

好似係無

跟住張生就真係慢左beat而唔係layback

咪係
本身個兩條友做成點大家都有眼睇
啲comment又垃圾 又唔公正
起碼freestyle肥完人都會講返有咩問題 認真評論
扮下野鳩嗡幾句就算
加上jin段rap都有唔少廣東話
佢地唔撚識聽 就係咁話中文好重要
睇到都燥

咁又講番先，前2集60秒同freestyle，佢地都無judge立青英文太多，而係下一集先"貌似"會judge，所以好有興趣jin下一集係點樣表演

如果真係因爲英文多而要foul，我希望係jin自己退賽，而唔係比佢地咩忍痛淘汰

如果唔睇字幕，根本唱咩都係聽到每句最尾一兩隻字

唔止hotdog，連潘狗都foul走鬼佬
個鬼佬仲要講到普通話

冇睇晒想問扭屎忽條女係邊個

邊集出左

其實完全冇問題，佢敢foul走mcjin 一定俾全部觀眾屌 基本上有睇個節目都一定認同mcjin 實力最top其中之一，係真係用國語rap比較廢，但神台已上，果班主持人都知foul佢實俾全天下屌柒但上頭叫到都要照做

嗰個鬼佬係台灣用普通話rap左好耐 好似係

43:35開始

有無人同我一樣覺得jong j好型

你都唔明大陸綜藝想點 越多人屌=越多人睇 不論正面負面 最緊要有人講 即係好似蒙面歌王 我是歌手一樣 正負面評價唔係最重要

根本所有野都係節目組控制之內 包括MC JIN同節目組一定傾好晒
1)MC JIN做參賽者唔做評判 << 已經係第一個爆點 睇下呢兩個星期嘈得幾勁
2)MC JIN實力超班 留到尾 冠軍毫無懸念 即係一D緊張感都無 你當節目組係傻?(FOUL走佢 就會係第二個爆點)
3)foul走左佢 冠軍戰即刻多左好多懸念 觀眾會想睇落去<<第三個爆點

如果節目組玩大D 玩埋復活戰 將會有更多爆點

係 大陸呢d手段最出名，唔怕比人屌，最緊要有爆點

咁rap廣東話囉
不過到時會唔會話太多廣東話㗎

到時熱狗會話，其實我覺得我們中國有嘻哈，比較希望選手是用普通話為主

其實睇睇下幾好睇
尤其可以見返mc jin好正

樓上有人問GAI，可以聽下依首

佢d rap中國味好重，加上方言去演繹成件事好撚有特色。辨識度好高
利申GAI爺打手

係真係幾好睇

Jony j都好有實力

好小大陸人平頭得黎咁型

真係型 仲要有實力

jong j 唔記得歌詞，張生第一時間間fail

佢普通話唔掂

無計，大陸節目黎

dllm 聽到呢個個陣 我都呆左呆 layback一點 真係學巴打講句 一乜撚野點

唱228條女幾正

其實我聽佢講普通話好開心 好港式feel 會忍唔住笑出聲
但都睇得出佢好努力 明明唔識講 但係都學得到 仲用到黎rap

我還有一個"恨"大的秘密
其實我是一個很喜歡打"遠"毛球的superstar
聽到會覺得好正

Jin聽到都呆左
跟住freestyle ng就話係完全layback
個條柒頭就話 因為很多人不懂
扮哂幫人問

淫張：你這招是深喉一點？
台妹：...對
淫張：我要確認一下

扮幫人問呢下真係抵死，如果佢直接話"我覺得你整首歌的節奏都快了"，應該仲正

吳生：整個動作都是在深喉。深喉的意思是在整套動作裡面，陰莖永遠都比牙齒靠後一點點，那種狀態是最舒服的。

屌

認真 我特登loop左幾次就係為左聽呢兩句
笑到gap gap聲

下集可以睇到製作人show time

其實唔會foul住 因為foul左一定少左好多收視 通常都比佢去到決賽先foul

世事都給我看透

期撚待，想睇下隻淫狗會表演d乜撚狗屎垃圾，btw free style吳生首 july同首其實係唔錯，唔會好似d pop star寫撚晒詞比佢rap個個都做到個隻，而係真係有佢自已feel，雖然有auto tune

同埋都幾期待熱狗會有咩表現，最好唔好柒，潘生就唔知點講好

gai係幾撚正，佢hip hop係有中國味，同埋學你講d詞多好有中國特色，其實佢加左中國元素，仲變撚多黑人個種hip hop既感覺，真係一個突破

我都期待熱狗
專登去聽吳亦凡 但唔係特別鍾意
至於潘帥 巴打想插就插啦 我會默默支持佢

認同辨識度好高呢一點
不過我首先留意到佢係因為佢係節目到個樣真係好串 好正 愛恨分明嘅感覺出曬嚟

點好聽都好，都唔係hiphop / rap

一定又係熱狗rap, 淫狗loop唱

接得好

柒到唔敢睇

但傳聞話唔知咩8進6 會foul

其實佢首july真心唔錯

唔插潘帥，佢都迫不得已
比較想抽插下張生

炒作啦炒作啦

可以睇下關唔關隻熱狗事

係連登mon post

有條片訪問參賽者，有個話潘帥公演好勁，話估唔到佢咁勁，咁上下既說話

睇左熱狗微博
有人鬧佢做咩因為jin用太多英文就foul走佢
佢話回覆話 唔好信哂節目組剪接

唔識英文

反而想知jin咩事會另哂頭好似想走想走咁

Jin下場battle 我覺得似係嗰2個hehe
黎個1打2

睇到有人拍左片
9強pk個時
吳亦凡個隊有 TT PGone同小白

但係jin？

無*